渣士是無辜的。。

肥賓

死猁狗冇性拖累渣士

渣土

懷念渣帥

咪又係一撚樣.jpg

宜家叫渣帥，之前叫人渣士

要不是謝狗
我渣土領猁重奪英超冠軍

羅渣士是猁最想留住的幸運

肥賓先堅

賓尼迪斯戰術大師

但留唔到球員個心